有冇人覺得住喺香港好開心

原來都係唔開心
就嚟唔識笑
呢個氣氛都冇興趣搵拖拍
好似好多野要苦惱
成日屈住屈住
有時又唔知為咩唔開心
就係唔開心

可能你話移民囉
移到又點
都係要煩點生存點融入
呢個時候就會諗點解我會喺香港出世

一年都搞成咁
五年後係咪玩完啦

去外國學人哋啲好野，香港光復後，返嚟重建

超正面咁諗

不論黃藍都好 香港係一個咁壓抑既地方
關錢事又煩
屋企又煩
返工又煩
搵一個能夠真心相處既人好重要架...

所以毒撚最開心 乜都唔使理

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"